有冇人解釋到係咩現象？

飞棍

相機壞左現象

Iron man

有架唔知乜機飛過

呢啲日子，應該係聖誕老人買緊禮物。

個天係表情撚